[集中post] 922和你Stuck4.0 賽前討論

機鐵預計
第一時間青衣 100% 封站, 提早封站
第二時間東涌 100% 封站, 不過應該是開賽之後 (鳩拉填數)
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
個人主張玩爆青衣
同埋唔建議勇武撚入東涌
同埋最緊要小心啊, 馬路如虎口, 班藍絲公路車撚死你唔洗陪, 但是你地用雜物阻塞(唔好玩陰, 我地唔好要出人命), 佢唔停就抵佢死啦不過講明堵橋唔一定真是是條橋上面, 可以圈圈附近馬路玩, 等班狗自已幫手封
下面圈唔是叫你搭鐵(和理非限定), 因為一定抽查細路
至於和理非你地就是橋橋附近社區鳩行(人多就逼出馬路, 就唔好啦)

利申上述只是本人意見, 呂麗巴是大佬

最後提提大家留力, 下星期日9.29 全球反共大遊行

光復香港，時代革命。

有黨鐵驚閪咩

今日中午開始梅窩發現大量狗隻，到依家仍未散去

不如集中人力去:
地點1: 香港機鐵站, 準時 12:30 pm 到, 至少要有 2000 名手足一齊到月台「搭機場快線」, 用香口膠 stick 在車門黑邊既膠位

成個熱門冇人推

Push

堆

推

機場係春袋呀

冇人推

打爆香港站

922和你塞青衣

記得CHECK TG